
<h1 align="center">
    < 📜 > <br>
REPOSITÓRIO DE MATÉRIAS
</h1>
    <h2 align="center">
    FACULDADE SENAI FATESG
    </h2>
<h4 align="center">
  Análise e Desenvolvimento de Sistemas - Turma 2019/2
</h4>

<p align="center">
  <a href="https://github.com/lucasDEV20">
    <img alt="lucasDEV20" src="https://img.shields.io/badge/Lucas-GitHub-blu">
  </a>
</p>

<br>

## 📚 Contexto

- SEMESTRE LETIVO: 2021/2

---

### ESTRUTURA
###ADS-4 (ANALISE E DESENVOLVIMENTO DE SISTEMAS)
![WhatsApp Image 2021-02-01 at 22 19 03](https://user-images.githubusercontent.com/55209015/110192928-c6cf0f80-7e0f-11eb-91bf-ac606c1e7aff.jpeg)



